我真係就嚟餓死

我平時都有發開夢 仲讀緊書 屋企因為政見問題已經冇比夢用錢 我一直都係用自己積蓄 我之前發夢整親要休養下 返唔到parttime 住 之前有好心人比左M記飯卷比我 我已經食左成個月 我宜家户口得返十幾蚊 我唔知點算好。。各位手足有冇咩方法

放心我唔係鬼 可以比你地fact check

你都係退game啦

我點都唔會quit game

試下呢度睇下幫唔幫到

係咪有d TG group 或者教會可以提供飯卷？
我無save 低呢d Tg group

或者問下明泰可唔可以幫幫手
最後真係唔得你有無咩安全途徑可以被我地幫你

好呀 唔該你

我都冇save 底

或者搵你果區的當選素人或民主派議員，佢地都會幫手。

真係會咩。。

可以點幫你
盡幫

你老豆搵籍口唔俾錢個仔收埋黎叫雞咋

元朗

成半年冇同過老豆講嘢

想返炒散？

如果你可以 可唔可以借小小錢比我食個飯先。。我一定會還比你

整親返唔到住

文職呢？

其實都半年啦 點解重會有人上公海同人講自己發夢就餓死？

試下搞下眾籌 一千幾百 搵人 FC endorse 你?

幫助同路人 防止混水摸魚 使用黃色眾籌認証機制

因為真係走頭無路

我搵緊

去賭波咪有LO

你講下你有咩技能
整親邊到
睇下有無即pay岩你

識打字
腳

留底tg?

我又唔信佢會餓死
你咁做咪即係鼓勵多D藍絲上黎呃飯食

今晚 愛華頓+1

只能幫到呢度

整親邊到又唔講 點幫你姐

留個tg

藍絲都可以自食其力姐

HKTVmall員工自發助養計劃

大把group有人幫 自己搵都唔肯搵
真係有需要既人會咁懶咩

有錢唔呃點對得住藍絲自己良心?
你太睇少支那人

我有搵 但係都想問下手足有咩方法姐

冇賭好耐 天水圍？

留 tg，預備個收款方法，等我聯絡到你，過幾百比你應急，多就無

可以呀 我比你 唔洗還

agger
大把tg group運作咗幾個月派食物派飯券 google下就有啦

自己選出黎既議員點會唔幫自己人 尤其是首次選既後生仔 一定會幫

重要上個public forum自爆
已經十二月喇

推呀

睇返你嘅歷史

我會還！

Thanks so much

傻閪港豬銳易呃MA
唔呃真係對唔住自己自己良心

大佬咪借錢啦 ， 要捐就捐飯捐， 呢場運動好多人撈油水，我都奶過野

唔該大家唔好直接俾現金
幫人都好多途徑的

唔該曬

返工囉
大撚曬呀？

真係 出面要人都無人， 反而呢d個個沖出黎

唔好怕7，去搵代用劵

上黎呃錢拎去賭？
賭仔既說話永遠唔可信

冇人貼好鄰舍北區教會?
即係守護孩子果間
佢地好似有飯卷

就係一班友下下唔想煩 以為比錢出去買返個良心慰藉返黎， 助長咗好多人籍此撈油水。

其實香港人欠你地好多，手足唔好唔出聲呀，出到聲就會幫

算啦 都冇人信我 多謝大家

你有搵想問你搵左d咩
我要番工果到ptft炒散都有
又有tg grp派飯卷 又有d黃店會免費請手足食飯
年中都見唔少話自己乜乜乜 發開夢 屋企人唔比錢 冇錢食飯etc
真正既手足唔會下下都做伸手黨掛

起一起底 啲錢拎去賭輸曬咋嘛

運動要人 個個開心過聖誕

呢d未知真嫁真衝出黎

剩係見你個名都知你上嚟呃錢啦

因為你都r到問人借喇嘛

割左D仆街垃圾廢坑先
再去政府拎救濟
比自己好過比popo OT

做馬會

有家長會煮飯比小朋友
需唔需要? 可以幫你問問

賭仔

咪就係咁多飯堂 助養或捐贈飯捐都可以上黎話餓死？ 美其言要現金？

我都係直接捐好鄰舍
樓主已經唔係第一次
大家小心唔好直接畀錢佢

樓主係賭仔 借錢/比錢佢嘅人祝你好運

起底睇你往積點信你
又要賭又要送電話俾條女

好多人呃飯劵而家
我識得有條友都呃咗幾次

呢個係事實，但我有一種幾膠想法，就係寧願被人撈油水，都唔想錯過一個有急需兄弟

樓主真係需要嘅話就搵佢哋啦
假嘅話就唔該走開 唔好呃香港人嘅同情心

提防被騙
要券自己搵家長gp

傷咩成個月都返唔到工?
去黃店做下收銀啦
要人俾錢你都唔好

得罪講句
真係搞得掂日常生活先好做其他野
發夢講緊要持續幾年or十幾年
連基本生存都做唔到點行落去

樓主身邊無朋友接濟？
以我過往經驗 賭仔都係唔太可信

快啲買曼城下盤

佢講到自己冇飯食就餓死
真係咁有需要填飽個肚可以拎飯卷 食黃店派既飯
唔係一定要現金囉

又呃錢???
一起低原來有賭波習慣

唔退game都可以offline架

買中國對家啦屌你仲輸？

懶到唔換account就開post

巴打個tg add唔到你

拉
踢爆過你一次
今次改內容又出文章黎昆人

我估你就算問隔離區，佢地都會幫你

個名柒度叫咩 人民幣 721 831 OK?

善心爆發前唔該用用腦先

賭錢輸撚哂咋掛

去清真寺食住先

過一轉澳門啦屌

去水門啦
請手足送外賣
又有飯食

唔好玩啦 真手足係唔會咁開口嫁。

其實如果證明到你係前線, 可以考慮中環和理lunch時行乞, 隨時一個鐘就有人比到幾蚊你食飯。

樓主見事敗 即潛

試左先啦

好過係連登搵人幫，雙方都大風險

一定有傻閪已經比左錢佢

柒頭三毛

係好失望

唯有分散咁發資訊
知係真既再特別派

有手有腳唔去做野 比人屌就話失望

你都係老老實實搵份工先啦⋯⋯

食飯都搞唔掂好難發夢

身邊一個朋友都無？女朋友呢？

仲有呢到都可以申請，唔同地區都有！

追po啦樓主係賭仔

人地比哂 助養飯堂同義捐飯劵tg你 真係餓就去食。 簡單問題！ 無話咩失唔失望

9月果期我信左呢D post
結果玩鳩我既

你可以點fact check?

憨鳩
咁多人想幫你又話冇人信你
你係手足既話唔該你都替人著想下
擺個tg出公海/tg個唔識既人/過數甚至出黎見都係有風險
明明可以搵餐卷搵左區議員，做乜下下要問人借錢？

Condom仔

唔好係呢到搵幫手啦

因為佢想呃錢

真係有需要嘅無可能一定要借錢

拉
咁多tg group都唔問

講明先 依家呢個時勢好難捐錢 最多引薦番工同俾飯券既渠道 希望佢地fc得嚴d 費事俾狗混入 如果樓主真係咁慘 入tg俾證據啦

咁你想點啊？

吓？少一個就少好多力量架喎

花式乞衣

今晚請你食飯

派傳單點睇

就算冇實際援助，佢地都一定會幫人搵你，總好過你上網冒風險

有冇tg 我可以過錢比你頂住先

係咪得我一個覺得樓主呢段野好似之前係邊到睇過咁

你起下樓主底再決定啦

有另一個賭仔都係上嚟乞錢

手足去揾好鄰舍教會喇，
咩身份都會幫㗎，係手足就幫
好多人都覺得前線只有學生，其實仲有好多唔同年紀嘅人
佢地付出好多，但好似無咩人會特登幫佢地咁

我都傷左返唔到工，所以做左賭徒，就黎冇錢賭
半年啦仲用呢個方法

上面大把傻仔信佢

pish

應該係失望冇人比錢佢

一定有人信，大把人唔追post

試搵黃店餐廳做pt
餐廳一般包飯 又有錢搵到一舉兩得

情景題 如果賭仔係手足割唔割?

總之大家就算想幫都一定要 FC
唔好比人有機可乘 混水摸魚

會

有冇咩可以幫到你?

去揾議員，光時，星火

好過咁上網問比人放蛇

M記大把二手飯

咁好自為之
去到呢個位take care自己好重要啦

賭到冇錢食飯

巴打 你住邊？

樓豬加油啊，建議你搵國難五金，佢有飯卷俾手足，廢事呢到有鬼

去黃店返下pt先啦

嚟搵我 請你食kfc

請食飯可以
千萬唔好借錢

俾200你上20000 你咪唔會餓死囉
請善用起底功能

Remember

聯絡黃店，睇下安唔安排到pt time

可以問呢個channel攞

垃圾monpo狗

賣菊花啦

點樣比錢你 有冇方法?

起下底先啦唔該

沒錯, 這個行為是必需的

P牌用戶請善用起底功能

去燒山🔥間堅石講暗號啦

算啦
5月既事...

問人借三萬過大海

推啦

睇下幫唔幫到你

搵唔到你呀巴打

今晚12點半
呀仙盤

[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

試吓

之前有另一個賭仔又係咁問人借錢

咪害人啦，買曼連啦

tui

追post啦

呢d撚樣 一個行動po都沒留言 然後話自己發夢整傷 笑撚死人

樓主罷明拎哂d錢去賭 你班友都信

馬會account ?
留tg

沒呀 屌你老母

拎曬去賭？
又想借香港人善心發達

Show Blocked User - ErSir )

呃左幾多個傻閪？

咁多人話有飯券佢扮睇唔到 死都要錢 係咪蠢撚到咁

終於明點解串燒保可以呃廿萬

你要錢把撚咩 拎去賭？
係冇野食嘅咪拎飯券囉

問下星火?
同埋好似有食物券

佢係賭仔黎

去黃店到問下，但當自己有錢時要還翻

藍絲搵食死遠啲

去龍門

留TG

屌仲有人想比錢樓豬

我幫你 contact我

依加一句手足就可以呃飯食 仲要係唔專業

手足,有好多唔同既谷會提供助養架

飯券/應急錢
仔女有餐温飽 緊急援助小朋友計劃

兒童樂園（發夢兒童助養計劃）

Uber急救站

18區聯合群組－手足互助計劃

P2P手工藝買賣計劃

成班都唔識得睇返條友信唔信得過， 睇返佢以往啲紀錄留言。
一見到就嚟餓撚死就成班衝曬去幫佢?
有飯卷又忽略，淨係話要借錢

屌你老母臭閪，人哋返緊學加整親過嚟！on 9自私撚死返去買股，鬼唔望你買乜輸乜，屌你個臭仆街！

我有d美心快餐現金卷唔想用要唔要

停工啊佢地

咁送頭啦

返工啦 咁大個人仲R飯卷

你仲勁撚過樓主. 呢個係你第一個回帖

巴打 如果你係住土瓜灣個邊
可以去開利小食到食 學生免費
利申 成日去懲罰佢

被捕人士關注組
【#推介頻道】

有需要揾佢哋，唔好怕醜🌝大家想捐助都可以♥️
〖Uber急救站 ()〗
〖P2P手工藝買賣計劃 ()〗
〖仔女有餐温飽 () 緊急援助小朋友計劃 ()〗
〖電話特派專員 ()〗
〖香港人嘅冰室資源分享Channel ()〗
〖好鄰舍北區教會官方channel ()〗
-
請照顧好身心健康🌳
〖樹洞 ()〗
〖後勤醫醫 ()〗
〖國難忠醫 ()〗

屌你老母樓主賭仔嚟架 你咁有善心咪捐唒成副身家比樓主幫馬會鋪草皮囉

Same

唔係有人信掛，賭仔黎

我有飯卷 m記 西餅卡

正一豬閪

#metoo

最近成日有人消費手足
唔係話分化 不過希望大家要有最基本嘅疑心
如果唔係黃圈搵幾多都會捐晒俾藍絲
btw 不推文

睇返上面你元朗 但唔明人地講天北係咩

On9 佢係賭仔呃你錢咋 起佢底先啦

賭撚信不過 現金卷比較放心

點解好似見過呢個post 咁

麻煩大家起下底
如果真係手足
無理由揾唔到d tg gp

樓主似係要cash
前面有人話飯券助養佢都冇理
又唔講清楚傷成點 點介紹工俾佢做

善用起底功能

無得fact check架喎呢啲野 有咁多黃店送飯你唔去食？

同幾個朋友成立左食飽飽，希望可以即時解決學生溫飽既問題，同時鞏固，黃色經濟圈。

短期目標，令學生可以飽住過聖誕同新年，並且確保黃色商户這段時間內的收入。

以下為頭三個階段

第一階段
即時解決學生溫飽既問題
我地既服務對象係所全職學生。學生係deliveroo/foodpanda揀完餐後，我地會幫佢地比錢同落單，外賣自取。希望各位善長人翁，多多支持，以解決學生溫飽既問題

限制:
1.每次落單必須出示學生證，請使用自動delete功能
2.每人每日限3餐(早午晚)
3.每餐上限為$80
4.首選黃店，嚴禁選擇藍店，第一次選錯，會被給予警告一次，第二次會永久blacklist

揀deliveroo/foodpanda既原因如下:
1.本身有考慮用e肚仔，外賣自取，可惜e肚仔由hk01創辦，大家都知佢地係藍
2.delieveroo同food panda都係徳國公司，同支那沒有聯繫
如大家有更好既意見歡迎提出

本channel會每星期公佈一次收支表

第二階段
建立黃色既外賣自取平台
第二階段完成後，第一階段既項目，將會改用這個平台，並改為外賣自取形式進行。
此階段，會眾籌一筆錢去寫一個支援ios&android既外賣自取app。並只限黃色商户登記。預計需時2個月。眾籌所得金額，在扣除成本後，會全額用於買飯比學生食。
所需金額與眾籌連結會在計算大概所需成本後公布。如能提供協助，歡迎pm admin

第三階段
支援學生自給自足
此階段會把app升級為外賣自取及派送平台。並以不低於$100/hr 聘請學生送外賣，並保證會購買合適的勞工保險以保障學生。希望學生可以解決金錢上既需要。
屆時，還望各位多多支持。

計劃會於13/12 8am開始，歡迎各位於這段時間內提供意見。亦希望善長人翁多多支持，令更加多學生可以有飯食，解決溫飽問題。

意見提供 @fullorder01
課金 @freedonate

詳情請留意我哋嘅channel
Channel tg link:

希望幫到你

屌 起身睇下啦 on9仔黎

咁關佢咩事

屌,無飯食咪去拎飯卷囉,上黎問人借錢食飯,撚知你係咪真係拎d 錢去食飯咩

拉

善用不推文回覆

咁你咪比錢佢囉on9

冇人會信賭仔講野

而家真係好撚多撚樣上黎搵食呃錢,真係有需要咪俾飯卷又好,同手足一齊去食飯又好

[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

希望略盡棉力

喺你隔離，請你食飯！

琴日係tg公海出現過一個
比人踢爆左
我懷疑係樓主黎
講啲野同語氣好撚似

但對場運動認識係0

呢個真，唔通半年無上連登同tg？
點解可以連邊度搵到人幫都唔知，要上嚟問

去國難拿飯券?

咁正 ? 肚餓唔要食物只要金錢 ?

因為佢地冇用過tg 所以唔知有呢啲group嘅存在
當連係google 都唔search就上連登公海公開話自己係手足，要幫手嘅時候，係咪真手足定偽黃撈油水連登仔自己諗諗啦
見佢record之前開post搵地方住，嗰次應該呃到唔少連登仔科水，見連登仔咁好呃咪再試多次囉
好心你地唔好再質疑佢啦
再問就穿煲架啦

穿左煲仲邊有錢賭波

屌你老母臭系 正on9

多元化個個星期擺街站乞錢
你問佢地拎啦
不過佢地只係會比一張一百蚊既八仔同少少券
八仔仲要一次性，拎過無得再拎
諗起都興奮

貼你呢幾曰投注紀錄黎睇下先啦屌你老母

半年都無比人拉 危機意識同知識無可能無

佢無可能唔知邊度有人幫手

唔係話唔信你 但你似賭錢賭到破產喎

去水門食飯啦

Sir 收皮啦

乞兒仔 以為自己仲係中學生咩 大把飯卷住宿提供 有手有腳仲係度乞cash唔知醜 一個成年人要幾垃圾幾無自尊先會上網問人乞現金？呃同路人一蚊你都要落地獄呀話你聽

哩條友五毛黎

有冇留言都可以睇翻架咩

起下底先幫？

連登仔真係戇撚鳩
最基本起個底都唔撚做
抵比食人血饅頭

五日內200上5000 買新電話比女朋友

五日內200上5000 買新電話比女朋友
假膠 手足唔好理

五日內200上5000 買新電話比女朋友
賭仔唔好理佢

Google search可以check

呃錢

因為你無善用起底功能

善用起底公能

樓豬咁撚鍾意賭 咪自己度返條3串7食飯囉